有冇王道向 但唔係後宮向嘅小説好介紹

真係想睇一開波就虐人嗰種 唔係慢慢升呢冒險嘅類型

騎士&魔法

達也算唔算 由頭屈到落尾
唔會扮廢

達也好過D 設定上好撚廢但係其實好撚勁既柒頭主角